港龍個logo根本就係抄滿清黃龍旗，中共以免港人反共復清先至逼國泰摺左港龍

佢哋都係反清

清朝萬歲萬萬歲

香港係大清朝割讓畀英國的有效國際條約。

一改logo 即刻收皮